[Old news] [無圖] 政府網頁有emoji

用iPhone 上公務員個個網 啲衛字變哂emoji

😷

做乜鳩

東亞病夫

係咪打錯字